貿易戰新動向 特朗普大選民調下滑 華為勁蝕300億〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

咁講侵侵大選會好開心